[輸俾榜尾球隊係咩感覺] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區201

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

猁今場似會反底

留名星期日比人bin

屌你咁撚串

咁搶口

希望唔洗比人bin

文尼咁都唔入

Son入波

offside

一定會

猁入波先

黑撚到
禁區線嗰球手球冇var

垃圾熱又幫人起機

topic咁搶口

仲要就嚟對垃圾鏝先幫人起機
今季都係努力爭前4算吧啦

Topic串撚到 想燈都唔係咁吖

話說如果清高返嚟
係咪得返阿路曾經同佢一齊踢過
桃花依舊人面全非

痴線啦人地VVD係TOTD嚟㗎
你垃圾鏝球員憑咩同人比

都係哩位清心水清
成班勝利球迷半季攞第1就打撚曬飛機
去到季尾又要潛曬水

topic就識串 平時公海開火又唔出聲

唔係輸比我地，笑鳩熱猁轟都算，獌平時唔會jer我地又冇咁死敵feel，特登topic串都唔知做乜

@楊明立鏝
哩條on9唔係燈我地自己友
就係無端端周圍辣火頭

我都割了，樓豬有啲弱智鄰居唔好怪佢

真

仲有廢奴

#ManCity have turned down chance to re-sign Edin Dzeko on short-term deal.

[@Jack_Gaughan]

哥狗話唔買人就唔買人

好多猁狗mon

7隻猁犬比左負皮

丁力同Kdb嚟個季佢已經外借緊羅馬
之後就直接被買斷
可能有見過下但無一齊落過場
拉邊王清高時代的眼淚

鏝鋒階下品 唯有迪清高

講真星期六唔睇了，贏硬

係
都唔知點輸

呢樣真

佢串熱猁我舉腳贊成

鄰居就算啦

屌抽句水姐
豬錫非聯咁柒預咗俾人笑啦
雖然掛係Topic做多咗

個topic搶口到
開始懷疑樓豬反鏝

真
平時公海成班啞狗咁撚樣

真
利申和平使者
我係出邊同狗竇都唔搶口

上個po唔記得邊個講
呢到拿埋黎數都有10幾隻鏝
但次次公海開親火得果3 4個出黎
轉個頭又要開埋d搶口topic(非針對 好多次）
搶口唔係問題 比人屌緊就出去幫下拖
圍內笑就大大聲 出去屌就潛晒水

我對上一次搶口已經係對熱

但冇乜人幫拖

水塘回來吧

鏝區需要你

PEP 💬 No, not yet. Sergio is not yet here.

When he tests negative, he will come back. I still don’t have that result.

Nathan [Ake] is not yet available. We have the same guys like we had in the last games.

冗員

開親都冇好結果

佢搶口錯對象

畢竟我鏝本身公海開戰能力廢

樹立太多不必要既敵人就唔係幾好

耶穌同丁力應該佔左30個big chance

走位好 踢術差

咪盲反耶

反KD有理

可能唔瞓炒單刀多過耶

唔訓一定最撚多 球球對住個龍 攞啲位又唔夠盡 又成日唔中龍

原來有埋list 迪狗

好彩我冇咁小氣咁得閒cap返D迷迪狗出嚟bin c

英超助攻王喺呢度俾人踩到變地底泥

呢度啲標準係勁到美斯咁都會屌冇防守

Kdb今年腳勁唔順唔怪佢

梗係人棄我取人取我棄
一中就可以cap成堆人bin

收爺啦

艾雞頂左黑文個位

係 隻黑文可以死了

般奴踢法似根

完季買埋grealish過黎

又畀波波池搞我曼

23倍 allin一波先 好過炒股

話說呢到有冇fm手足一齊玩聯機模式

仲未買
等緊減價

扮乜窮

今集早買早享受

強陣了

發覺不平衡陣先好玩

馬水

下面6個人可以忽略左邊嗰3個

負評是我比的

鏝區真心支持馬列斯點名區
1.雞兔

希望拿仔生性
仲有廢托正選

無石嘅話輸硬了

好地地轉陣

冇簡

贏波三寶出少兩個

輸撚硬 個topic燈

轉咗人姐, 邊有轉陣

今日有鋒陣

唔睇了

要嬴了

石呢？

轉左拿仔 準備失波失分

想問邊到入logo同衫，以前入嗰個話版權問題無咗

準備cap圖

Lm 等睇輸波

一定無clean sheet

一份失分

LINK?

迪隊型到

B華

禾冇入

我今日先買以為意甲都要入

耶連波都控唔定

耶

費托好波

費托痴撚線

燈到

廢托

控成年

好撚-6

我耶

goallll

呢啲波比科一早射咗

耶狗差d炒

費托

擺明送一球畀佢

費托勁撚到

如果馬水應該無咗

費托肯去同馬水回後真係高下立見

等睇隊垃圾波畀人反cup

耶狗控撚到
衰過樓下街場小學雞

耶控到丁咁幾驚佢入唔到

費奴今年係咪25歲

15

呢球-6

衰11

我冇屌過

你屌女

耶背龍就控得靚 向龍就控到小兒麻痺咁

迪隊

Btw迪隊有冇抖過 場場正選踢足

dias個頭準到

抖可能仲易傷

迪水一傷變孟加拉

無角球

睇睇下條link死左

黑文係咪死咗
好耐冇見咁

最好係啦

出得咁靚又嘥咗

拿水同獲加慢咗

獲水

屌你耶狗真係上唔到大枱

無全力跑姐

我唔同反哥做朋友

科吹大咗了
鳩斬
有價好賣

feel 到係磨到1比0完場

對面守得好

唔知廢龍係咪好撚悶

猜咁鳩耐比條前痢浪費哂

即刻有波接下

分分鐘失波啲傳波曳到

屌你老母

真水貨

對面個BREWSTER 一球都未入過 都比痢狗賣到25M 痴撚線

其實對面真係踢得唔差

今場咪入

貴過廢托

個球證想點

耶又搶唔到

迪隊勁撚到

咁樣做生意咪好，鏝啲青訓唔係賤賣就free走

左邊冇攻勢

以前呢D波攻唔入
就會擔心比人一球反擊收皮
但係而家防守好左 無咁驚

唔訓係傷左?

傷2個月

係

又黎

一個迪隊提升防守幾個level

哥狗半場會落order 1-0守到完場算

啲龍骨全部都係玻璃人

其實唔止佢
真高今季防守好左好多
頭先上半場咁多高波都封晒

成隊回防速度又快

今次會唔會好似上次咁
一傷就變肥仔？

收返Jack harrision返黎打左翼
比馬水leeds ok?
唔介意用bamford換耶穌

廢奴點解仲係勁過rodri咁多
係咪我慣左rodri果種又慢又傳唔到波又唔洗閘線
廢奴可以預早封哂線

入唔到第2粒

迪隊幾時入到第一球

jack唔得㗎，中游料
係就馬水加錢換sancho啦

咪入咗

屌你耶狗TK

英超唔係一路都未入到咩

咪入咗廢龍

真高呢球靚到
好似左腳kdb

耶狗又殺自己人

耶慢左半步
廢托都set得靚

簽返dzeko la

爭啲

耶廢撚到

廢托通坑渠

科破相

黑文見斬角球有cam影住就操兩嘢
一開咗就hea

個球證鳩吹完未

買左細波

真高靚射

呢幾下靚到

拿仔差d

藍斯度咁勁架咩

kdb靚射

科真係吹大咗

廢奴明顯係究極體啦 防守預判分邊都係一流

但rodri 爭頂勁啲
打大賽泊大巴好用

換人未

拿仔

換黑文

本來冇迪隊我都覺得係 但而家寧願佢地面掃蕩勁啲仲好

係咁撞傷

科

又儲印花

費托好似踢後備好過踢正選

明明有快攻打耶係要回後

呢期惠康有咩換
哥狗又儲印花

嚇4

差d輸

嚇死小妹

嚇撚死咩

冇呢下我都差D訓著

爭啲收皮

嚇撚死人咩意思
屌你老味人地換3個入黎谷
我地一個都唔換

真係差d 肯換未

平安鐘

頂住呀

俾人圍攻

痴撚線 89先睇下有咩戰術換

換馬水

洛迪in

係咪要傷到踢唔到先肯換

耶狗

洛迪手毛長到
巧核突

後備換佢入黎
有氣有力扭下屎忽都好

你d 鳩毛咪一樣

對面狼到

小妹得閪毛

再扮女人仆街4

塊面咁乾淨
對手咁核突

講得好

補咁撚長

Motm 費奴

真高跪求12m

黑撚到

黑

咁都唔睇VAR

真高
笑撚到我仆街

VAR又消失

伸到咁隻手冇pen

耶穌連玩角球旗都唔識

耶狗唔想踢不如直接踢出界啦

耶狗真是狗

又救到

咁都救到

耶穌算射得幾靚

呢球龍勁

耶穌識唔撚識射波

點解咁黑

jesus

究竟係耶狗廢定對面龍上身

究竟係我地射波廢定係對手啲龍一對我地就會勁到仆街

Both

why not both

呢球又唔好盲屌
射得算係咁

算射得好

又刷一場clean sheet

500wins as a manager

快d躝

算 1球都係3分

廢龍又呃cs

贏球-6波

仙真go 做返正選之後好似未試過贏唔到波

如果可以場場1:0
我ok架

佢不嬲福將

100分同98分

因為唔洗出mendy

如果唔係喺老婆面前講錯嘢得罪方丈
我諗而家已經拋離一條大直路

真高做乜跪個ref

簡水勁過鑊

其實黑文真係可以賣
有Ake 有真高 有簡水
3個踢左閘夠曬

對面龍擺到明捉到你耶狗射遠柱啦

4分優勢

兩睇

鑊加攻守兼備

取消攻强守弱

呢家有迪隊變相需要取消多啲

個球唔睇var係幾誇張

幾驚個topic太搶口會奶野

簡神啲高波斬入去可以有多啲變數 鑊成鳩日粗魯踢人輸死球

我地不嬲冇呢啲

真高個表情

不嬲係鄰居獨有嘅

輸比榜尾球隊係咩感覺

達sir加油

垃圾鏝

達蛇報恩搞掂鄰居

將tsla既錢all in左魚拉突

Ho!

勁到cls

獌今季作客未輸過

CLS

阿妓呢排上身

Bruno無食紅牌

cls 黑撚到
黃都冇

華舒福仲好笑過耶穌

下 好冷靜喎 頂級射手咪呢d

300K/week

奧迪加特

0-0

達蛇好波！

真
同丁力差唔多都係頂級

On9仲心諗邊撚個叫華舒福 拉舒福特就拉舒福特啦

輸熱刺2-0之後(石頭開始正選)
19場16勝3和
12連勝

勁到

拉舒福特下下帶波衝去人群
鄰居屌鳩佢扮趙雲
笑死

聯賽7g8a俾人踩到地底泥

呢到D懂球帝夠踩丁力

Manchester City are likely to lose Ederson, Fernandinho and Jesus during the international break in March with Brazil set to call up all three for their upcoming World Cup qualifiers. The Players will have to isolate for 10 days after returning from International duty.

Portugal have also been added to the red list and the European champions are set to host Azerbaijan on March 24. Ruben Dias, Bernado Silva and Joao Cancelo would face 10 days of isolation.

How it will be resolved remains to be seen but authorities are likely to face fury from both sides as, unless games are rescheduled or travel restrictions are lifted or exemptions given, either club or country will have to play key games without their stars. [Daily Mail]

on9咁搵邊個踢？

提子近年完全冇中堅用 仲係用緊比比 傻西方迪 一定搶住要我地迪隊

咁隊隊都唔洗踢

青訓上位

you are now watching PL2

李城輸埋

佢哋失分就得

希望利都失分

諗多咗

神秘力量今場開始重現

猁無文尼嘅？

傷

利呢場和or輸埋就完美

沙拿入波 1-0

2-0，可以熄機了

熱狗

哩場最估唔到

尼格度琴晚對馬體會入2球

猁真係屈機
冇中堅都可以keep到

福將真高冇份

咪同我地一樣 點廢套form都唔差

應該Walker Out 真高in
條友成日唔帶腦踢波

出面有個post話Ake係水貨

我鏝件件都水貨架啦 好出奇？

鏝最中意買水貨
個個都知

最強中堅文加拉

洛水 簡水 馬水 拿水 仲有好多 嗌左兩三季都未戒到口

不嬲叫開取消同拿仔

踢得差嗰陣時呢到唔係咁叫

叫拿仔撞咗拿斯達鍚
舊球迷好少咁叫
唯有叫拿水

邦尼

呢件好野黎

2月7-8場波唔知贏到幾多場呢
要打利阿熱同歐聯

屌你老母垃圾fifa 21成日話我咩雲端儲存資料時發生錯誤 係咪每次都要修復完再reboot部腦先玩到

都好既

利簽左中堅

D中堅全部收咧，猁迷又怨架喇

睇數據好似幾勁下

Ben Davies定Schalke個隻？
一隻踢英冠一隻德甲踢榜尾喎

史浩克果件

過多幾場屌打迪水

原來星期一已經要打猁 準備畀佢大炒後上奪冠

完全唔覺得出奇

垃圾隊點會夠猁狗打 歡迎cap圖binc

沙拿咁fit 準備比佢無限中出 帽子戲法

原來猁三個正選中堅Van Dijk，Gomez同Matip全部收唒咧，唔怪得要咁急買新中堅

好正常姐 比著我地迪隊 石 拿仔傷哂 一樣要買嫁

高普眼光冇得你唔信

又真
買水貨嚟講我鏝世界第一

沙拿都俾佢地屌水貨

猁係咁on9㗎啦

我哋成隊都水貨啦

阿水 史水 哥水

南野原來去左修仔

我地後防迪史水

PEP 💬 Everyone is fine except Nathan and Sergio needs time. When one guy suffers Covid it takes weeks to feel better.

PEP 💬 He [Aguero] is still not training on the field. He started moving yesterday. He will need a few weeks to come back.

Sam Lee

Because so many people are asking after Guardiola forgot to mention De Bruyne in his team news, I checked with City to see if he’s still injured. Verdict: yes he’s still injured

FAKE NEWS撚Sam Lee

reliability tier one 隨隊，以為最準係佢

近兩年已回塘

會唔會關去咗athletic事
見athletic近排愈做愈差，好多吹水料特別係撚伯嗰篇死因聆訊

阿妓

錫菲聯又然波

咁樣送個紅牌比獌
一係就直接剷傷佢啦

新韋根

修咸頓連續兩季俾人炒九粒

今晚到我地比般尼炒9粒

般尼從來不易

達蛇學晒哥狗d衰野
壓住黎打
後防派膠輸
Leno又柒得幾似廢龍

Germany has banned all flights from England to Germany until February 17 & there will be no exemptions for elite sports team. And thus UCL knockout ties could be played as one-off matches at neutral venues. [The Times]

歐聯16郎

負皮啦Mon po猁狗

Ok 負咗

禾刀-咗(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

Leno嗰球似巴禾

cap定圖準備季尾bin c

籃3哥個明顯吹大左

引到你班25鏝要捉鬼了

全部我funson

係我係水塘，我係智障

我地雲迪克有歐聯

你地有冇

講真vvd有英超有歐聯
迪亞斯乜撚都未有 想問憑咩串痢狗

型撚到

頭先喺猁區見到呢兩張圖，笑到仆街

我以覺得清高有d似signal wong

吉清好波

拎數據打下飛機姐又資格論做乜

又真係幾似

講數據之前梅斯達菲勁過vvd添

左丁右馬

屌你老母又馬水

會唔會係試陣
三後防
取消推前一格

三中堅

9陣等輸

馬水今場唔7我退出連登

見到馬水就唔想睇

有拿仔要含淚睇

我華又要教馬水踢波

左閘？
定三中堅？

瞓了

靚到

耶汁到雞

Bwa有料

葡萄牙球皇拎得靚到

耶2場有波入了

對面個龍搞乜

賤種耶穌又執雞

我條link慢到仲未入

成個根咁

goalllll

耶穌

呢隻耶狗真係除左執雞無野識，12碼都唔識入架佢

馬水1分

遲咗開電視

我記得之後有場拿仔打左閘傳波仲勁撚過隻黑鬼

之前

我個烏冬都未食完就入波

非洲狗真係冇用

上隻左閘青訓都好過佢啦

取消

簡水D視野真係唔差 拎佢黎打中場中攻中真係冇問題

屌 晏左起申 耶狗咁快入左

打假9可能勁過費明奴

有冇巴打有link 電話睇

下 馬水依球會追唔到咩

跑兩步就收

I仔入波

丁又廢

個波岩岩滴落黎就收步 個波球速明明減慢緊

Hea撚到

放心我相信佢唔係hea係廢

兩樣野冇衝突

迪屎

好悶 睇半場瞓得

冇人走位焗射
不過射成咁

鳩射

耶狗 1睇又柒

長眠吧

馬水勁到

洛水今日出得波都唔錯

冇壓力啫

好悶阿
入波未

入咗

糕了

根

ho ball

丁

反根死哂未

根真係痴撚線

有根
Who need kdb

無可否認你睇根幾準

武肺根

賣kdb 啦 有無隊收留佢

傳得幾靚

馬水 你唔扭波唔好進攻終結就有波入了

根神

屌發現自己好撚燈

馬水識打配合

今日成隊都快咗咁

根player of the year

好似冇off

點解比丁力captain唔比根

達巨

嚇死

跟輩份啦

神根

咁唔係應該阿路?

有出咩

係 電莖隊長

甘賓尼先係

原來隔離場i仔入波

祖赫特啦

上半場好似過得好快

最好成季都咁
穩穩陣陣

執好防守前面可以5個進攻點
前中後都有人捕啲傳中

英超太易玩了

咁串

成班友訓晒

不嬲㗎啦

丁力好毒

冇入波→悶→訓
有入波→贏硬→訓

點解一個職業球員可以冇進步

Pope

其實真係好嬲當年哥狗捧丁力唔要腥

不嬲下半場都係少一半人

隔離場好睇到

傳入龍

其實左腥右丁是最好

腥戰術執行冇咁好

真高頂取消

取消要休息

根cls

Jesus

勁到⋯⋯

咁都冇12

唔睇var都算
睇埋都唔比12m

同Luiz嗰球差唔多
Accidental contact

不過得益姐係我哋梗係冇十二碼啦

廢龍

好彩唔係last man

又玩

第一腳又唔大腳啲清

根食咗幾多過期春藥

跑到斷氣都唔換

耶狗回完防突然有反擊打 佢都唔跑返上去

又1個CS

垃圾隊對般尼都淨係贏兩球 下場等畀人456

猁

笑4

哥狗真係好撚唔鍾意換人喎

嚟緊打猁都淨係換簡
洛迪根兩個都唔比佢地抖
定今晚後備嘅人就係對猁正選

屌你連加特勁到

利主場兩連敗
黎緊個場似要反彈

下場炒我鏝7粒

迪隊俾人爆到變迪狗

之後變埋水貨

無咩可能3連敗啦

又cs

之前咪又係冇估到佢哋對白禮頓 般尼 都輸
三連敗並不是夢

佢地燈緊 你咁認真做咩

又cs，呢隊係咪我識嘅曼城

其實佢地有邊場係唔燈

啱呀
呢啲N年未係晏菲路贏過波嘅垃圾隊
係時候幫人起機

猁已經冇機會
仲不如放水比我哋
唔好比獌有機可乘

精彩重溫

屌你老母如果果季就係差呢2分輸比猁一定屌撚到佢仆街全家死
爭射都算 仲要射失
好記得耶穌個無奈樣

究竟有幾廢先可以12碼炒到咁高

岩岩醒起我地3個英超都係去到最後一週先拎到

11/12
13/14
18/19

希望今季唔洗爭得咁貼

得17/18係4月就攞到

想食黃金糕

咩go

想要年go

係咪免費請鏝區手足食

輸比鄰居果場

波追我呢

有冇可能整到黃金入球

轉頭問下老母先
如果ok我下星期過黎買多底

上次嚟幫襯過你發現唔到我

上年波追請咗我食 幾好食講真

禮拜一先有假

我都係放禮拜一

打手

禮拜二呢

我入到嚟, 圖又無, link又無

呢啲野波追唔方便照直講
廢事俾人屌佢上連登宣傳

有興趣可以追番舊po

Official: Patrick Roberts has joined Derby County from Manchester City on loan until the end of the season, after being recalled from Middlesbrough.

G chi 最憎人小妹前小妹後

小妹刀是

呢到好多痢狗

英國美斯

呢排生意應該好翻啦？ 應該要排隊買

我成日用熊貓叫好多，蝦餃奶皇包雞扎桂花糕都好食

Ching住附近

同佢講過啦，佢都自爆我驚乜

對愛記場補賽係 18/2 0415 踢

波追間鋪幾時裝now

遲啲有大賽組隊上去睇波

條友外借左好耐 又唔賣 又唔收黎用 係咁外借

On9
本身有打撚完熱狗有一星期時間備戰阿狗
宜家又變撚左快車

都預左

怕佢d枱爛曬

25狗

唔訓成個唐氏咁

除咗科，個個都影到智商有問題

其實幾好
波追狗可以考慮下裝
如果真係既話
買返幾箱啤酒過黎飲住睇

水塘有冇去過我地主場bar睇波

成堆阿叔廢老霸住d位成晚唔洗做生意啦

灣仔？
有呀

氣氛係咪超好屌遲d一定要去朝聖下

係 氣氛好正
btw咪撚去
香港曼城offical果班成堆藍屍

買起你間鋪都仲得牙

官方page唔係有出黃post咩

搞錯呀 19年曼城黎香港你唔知發生咩？
真係曼城認證香港果班垃圾冇
其他2個page先有

一早冇like個垃圾page，另外兩個都好黃

屌追翻舊post先g

歐聯將擴軍至36隊，英超席數或按歷史表現增至6個｜體嘢報道

The Athletic記者Matt Slater及〈Telegraph〉記者Sam Wallace報導，歐洲足協將會改革歐聯賽制，自2024/25年起參賽隊伍增至36隊，當中英超球隊可以佔有其中6席。而且，賽事的入圍資格並不完全以聯賽成績作為參考——除了聯賽前四隊伍，還有兩支英超球隊可以通過「歷史表現」（historical performance）晉身歐聯，英超Big 6將會成為受惠者。

報道指，當局在本週四的會議上向各家歐洲球會代表提出有關方案，即所謂的「瑞士模式」（Swiss Model）。屆時歐聯的36支隊伍分成6組，分組賽次增至10場。

而在歐聯以外，尚有兩級歐戰賽事：歐霸盃及歐洲盃賽冠軍盃。兩項賽事均維持32隊參與。據悉英超球隊已就此展開討論，但尚未有任何決定。

根據上述報道，36家歐洲球會將各自參與10場分組賽，而賽程按照種子排序為基礎。分組賽結束後，36隊按照戰績決定排名。〈Telegraph〉的消息指，歐洲足協會訂出一份新指標決定哪些球隊能獲得歐聯資格。

根據這份新方案，英超聯賽將獲得7個歐戰席位，包括4個歐聯席位、2個歐霸席位、1個新增歐洲盃賽冠軍盃席位，但是這7支球隊將按照新指標被分配至不同賽事。如果有英超球隊未能取得聯賽前四席位（只取得聯賽第5至7位），都有可能因為歷史表現系數而參與歐聯。打個比方，如果曼聯、阿仙奴獲得英超第5至7名，按理說兩者只能躋身歐霸盃和歐洲盃賽冠軍盃，但因為兩家球會的歷史表現系數較高，將能藉此躋身歐聯分組賽。他們的歐霸或歐洲盃賽冠軍盃席位，將不會由其他英超球會填補。反過來說，任何英超球會如未能進佔英超前7名，均不可能獲得歐戰席位，不管他們的歷史表現系數是多少。

Matt Slater在The Athletic的文章指，如果按照新的計算方法，2019/20年球季排名英超第六的熱刺，可以晉身改制後的歐聯。他引述歐洲球會的消息，認為這項新制度只是偏袒傳統富豪球會鞏固壟斷地位。早在2019年6月，已有消息指歐洲足協打算就歐聯賽制進行改革，甚至把參賽隊伍擴至40或48隊，以進一步提高轉播收入。由於英超Big 6和其他歐洲富豪球會暗中自組歐洲超級聯賽（European Super League），是次改革或許是歐洲足協留住他們的舉措。但無論歐超聯成立抑或歐聯改革，各大班霸的意圖都是永續參賽資格。

睇嚟可以直接分2隊

onana食禁藥比uefa ban一年唔比踢波

咩牙

叫你開凌晨波俾我地睇

如果歐聯入到四強決賽呢啲緊係聚埋一齊睇

最多唔洗你俾酒錢同幫你收鋪

小妹覺得你地搵鳩波追笨

4點開波係咪可以幫佢開埋舖

咪爆啦

大家都開心

你請啦

@楊明立鏝
下個post topic叫獲利回吐?

屌痢老母

我覺得真係入到決賽嘅 大家夾錢 一齊出嚟睇其實都唔錯

>.<有無絲打陪小妹

大家都係男人唔好棍撞棍

衆志
又繁體字
國安法

去過一次 係幾正既（果陣未有黃藍）

9成藍
果陣有2條友因為咁退咗會

成班垃圾黎
好彩未入會 果時諗住入

Jurgen Klopp: "We haven't had a break, #ManCity had two weeks for Covid reasons. It's a tough year..."

[via @ptgorst]

又賴

怨婦到

越嚟越似魔狗

成隊中一次囉

哥狗先串鳩佢得一個禮拜
同埋季前完全無時間練波

變左摩佬

有名你叫怨婦猁
你估浪得虛名

感染埋高普

Ok
聽日着住件Mahrez就係我

怎麼才算贏利物浦?

1.要在利物浦顛峰期踢定勝負
2.要在風和日麗的時候踢
3.要在全隊狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給利物浦足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向利物浦，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.小組賽要抽好籤
11.你不能鏟任何利物浦球員
12.你進的球前要把利物浦每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則利物浦認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許利物浦的教練中場休息進裁判室交流
15.同組其他球隊必需全力和波，強隊不可以落敗，否則放水論。
16.不可以要求使用var 否則即使贏球了克洛普也會說是var殺死了比賽懸念
17.不可盤罰點求 教練會說他們獲得的點球比我五年內的還多
18.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，利物浦也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。利物浦總是可以找到一條理由來說明你不應該贏/和球。

你不能確診新冠肺炎以獲取休息時間

係英國變種肺炎/美國肺炎

原來你有睇p league

工程師fans

今晩無波睇，睇住女先啦

點解佢條女轉咗樣

佢個女嚟

成個薛凱琪咁

我都係好想去台灣睇
其實隊隊都好正

一定係勇士個場最正

講主埸氣氛一定係工程師啦
如果香港出到一隊就好

柒到

薛凱琪都柒

真係幾柒

非洲版個個好柒

港隊加3件外援都未必贏到工程師

atv勁到

阿入左

2隊都係叫阿
比你fake jor
以為廠jer入jor

On9名

阿又輸

睇阿仙奴條後防好有白文搭廢石feel

香港既都柒

Grealish真係幾好波

仲叫廢石

維拉雙殺阿記

迷達又輸一場

Phil Foden: “I can only see myself playing for Manchester City, considering how much I’ve supported them from a young age. It always helps when you play for a club you support.” 💙

曼連

今晚食到猁就穩陣

下個post topic 係咪今晚屌猁

SoB真係終極撚狗王，上場9比0今場比人絕殺

今晚輸啦

續又唔係唔續又唔係

好彩買唔到麥龜

好彩獌聯和咗
今晚輸都唔係好傷

so b好波
90分鐘換人出嚟犯規再比人絕殺

作為反獌一定想佢續,佢都教到第二其他人教仲得了

今晚能得利

今晚嬴埋就穩

希望隊波生性

有預感哥狗今晚會出3中堅

冇期望就冇失望

應該上場個陣加返取消同科

feel到迪水今晚見底，驚變白文加拉

On9
洗撚你講
從來無諗過會贏

咁撚樣比人絕殺
笑到

原來原post都del埋

笑撚死
搶口到
拎出公海bin啦

BinC哩家嘢梗係留比屌牛仔做架啦
條友成日爆閘周圍辣著火頭

Manchester City have made a 'proposal' for Fernandinho to join Pep Guardiola as an assistant coach at the club, according to Atlético Mineiro director Rodrigo Caetano. [viaTheCitizensBR]

我地又冇得罪熱狗
串我地做咩？

費奴接哥狗班

呢隻獌狗惡到

一朝得志，語無倫次

幫手推ok

收到

好

吹雞

我地同死熱狗不嬲世仇

hoball

一個星期10幾萬都係食呢啲質素

Manchester City must win this match

等睇迪水同石輪流自爆
今晚贏到利狗嘅話我直播裸跑

今晚第一球應該又係畀人遠射收死

等睇廢龍俾人笠

你跑撚硬

未驚過 今晚利狗一定會主場大炒垃圾曼

加碼直播jj插榚

唔想睇
thx

曼市有個105歲既鏝迷婆婆死咗

老細仲有無
星期二來

老細學咩人休息

3.2

上車盤

All in

留一底robert ok?

比你打到落左飛

準備出陣

Your City line-up for Anfield! 💙

XI | Ederson, Cancelo, Dias, Stones, Zinchenko, Rodrigo, Gundogan, Bernardo, Mahrez, Foden, Sterling (C)

SUBS | Steffen, Jesus, Laporte, Torres, Mendy, Fernandinho, Garcia, Doyle, Bernabe

馬列斯

假九

又要俾痢狗SM了

馬水假9?

唉屌 點解大戰先黎出去

科左馬右奇行中間

有馬狗
唔睇了

唉

上次12M

黑奴 含得

如果搏到12m
希望馬水識得自己躝番去後半場

馬水入波/助攻又贏到嘅我表現捽碟

諗起八十幾分鐘球馬水十二碼

哥狗識野 大戰用馬水

以為拿水會打左閘

唔講野了等陣馬水入波驚俾人bin

留名等輸

環保

walker連後備都無?

Not fit

輸撚埋

馬水 輸得

仆街唔出耶同ferren出馬水

李城又失分

呢個勢咁都係晏菲路贏唔到既話
呢世都唔洗贏

陣間頭十分鐘又會畀法賓奴遠射入

希望越大失望越大

次撚次利大戰就有奇蹟 個撚個都上身

對面得返兩個中場打中堅,輸左實比人笑到面都黃

李城獌又失分
希望一陣真係贏到再拉開分數

收嗲啦

預埋我

利狗入唔到波嘅話小妹表演年糕塞閪窿

有馬水 又可以睇射pen

成班死人妖不如賭贏波切賓周做真女人

耶狗咁fit都唔出

想食糕

出馬水

準備好輸未

塞屎眼得唔得？

贏硬
垃圾猁駛撚驚

我地又冇毁利安 又冇艾斯劈利古達
得馬水 落水 石頭

有冇LINK

迪水廢石輪流自爆

開波

要輸了

同求

屌你廢龍一黎就派膠

送大禮

成班未來人

1-0

Gun

奧痢華
點玩

仆街 根傷

屌你老母整傷根叔

賤種痢

Thiago後面剷
痴撚線

死賤狗

MMA

睇咗好多場猁
Thiago勁撚狗

狗閪到

冇牌？

真係賤種嚟
邊個打起就整傷邊個
就好似前年整傷腥狗咁

成隊波亂撚到

奇行返牙買加耕田啦

隻利狗次次出腳都矛到cls

on99唔撚好再茅d

丁力食屎啦去

大家今晚點

Adrian都比到啦

空難死啦泰亞高 屌你老母臭化閪

未必

暫時柒柒地

死帶

一俾人迫就亂

隻腳冇撚用不如斬咗佢

你老母 泰亞高老母做雞養大佢 佢老母做人私家雞

剷傷佢哋嗰啲就要空難死
佢剷人嗰啲就話冇心, 英超慣常踢法

Ching用56K? 慢咁多

佢睇文字直播

佢用手寫板

開波前平常心
輸波後空難死全家

我用飛鴿

簡水係場到係咁比人屌
頭先斬左一球柒
跟住又同石爭頂

抵你慢

今場啲逼搶做得幾好

今日佢阿媽生忌 心不在焉咁

上腦

洛水幾好今場

洛水好左好多場不過利逼咁緊佢好易爆

我假鏝

On9馬水咁撚樣回後

cls

搵人開定個post陣間轉場

@楊明立鏝

又搶口標題？

屌利老母

廢龍信心有到

對面迫到仆街

真高等波到

簡水前到

真高

根一望就比到 好撚fit

洛水

洛水今場比費奴上左身

dias

好快就變費蘭度

欄好撚多波

Dias好勇

頭先迪隊個球全盛甘賓尼都要落foul先阻到

成個波停低咗

丁又搞笑

簡水後腳

迪隊著曬火

迪水

丁到底做緊乜撚野

丁場場對利都廢

迪水已現形

對咩到廢

作客利特別廢

屌你老味丁做乜撚野呀

天生特別廢

反丁大勝

馬水假9 丁打右 科打左啦

明知打猁會柒
每次都比正選佢

歐聯後冇得輸

丁力報恩

反丁幾時有輸過

丁力有波入又贏到我請3個會員食糕

咁俾邊個
出馬水又屌出丁力又屌
隊波係得呢D人

費托 耶 科都得

有小妹份?

永遠反擊都係無威脅

費托 耶

嚇l死

差啲收皮

出耶你估唔屌咩

丁唔返守換走佢啦

爭啲輸埋

好快就收㗎喇

有

曼城需要盡快失波

起碼冇奇行咁廢

請30個都唔驚啦

馬水反而回防好勤力

防守型翼鋒

feel到今場丁力又會單刀射失

喂屌你想黑

點解會覺得有單刀機會

唔明班利成日屌taa
勁撚到

真
文尼好黑

奇行單刀=唔入

係我地啲人廢

文屁

波都攞唔到
單咩刀

根呢球搞撚笑

依條力架乜春都做得出 之前先踢爆咗人地個頭

啱啱比隻狗踢傷咗

真高下游料都有正選

真高嗰邊

佢喺非洲呢個動作算有品

唔踢啦
投降啦

開post

勁撚到
比科撚

科單刀跑唔夠快

輸撚硬

科差d

你開啦

呢球係腥狗已經單刀炒粉了

你D topic幾好

4隻豆腐係前面

懷念

送角

笑撚死

真係差隻左閘就完美防線